突發 政總狗車有動靜

望左幾個鐘
開始有狗車離開 唔知係咪想駛去警總
各位小心後面包抄

總之警總巴打要小心
我見到起碼有唔少狗係入面

Push

唔衝佢耐你唔何
一衝就玩完
但要小心黑警派鬼攪事

推月

推

換更？

小小事就大驚小怪，屌

好過乜柒都唔撚知

班犬隻有哂盾咁上車

推上去
我唔撚係講笑
快D一班班人走

圖呢？

PUSH

原來你係盲既

鄭泰政總開live見25架龜車打燈full gear開緊去灣仔

屌你老味我望住一個個拎哂盾牌又FULL GEAR既狗上車